［私怨撚］Lady Gaga 2016已經反Trump

呢啲女人應該都係私怨大於一切

Lady Gaga – 最突出最主動發聲的 Hillary Clinton 支持者，於美國時間周三凌晨在 Donald Trump 的大廈 Trump Tower 的門外，舉起「Love Trumps Hate」字牌抗議。她早些候已被指在知道 Hilary 落選後，於選舉晚會上流淚。

Gaga 也在 Twitter 中貼文說道：「In a room full of hope, we will be heard. Stand up for kindness, equality, and love. Nothing will stop us. Say a prayer America。」

所以香港人唔好加入黨爭

美國人反侵嘅 就點都唔會轉軚

反侵其實無問題

但係條友奶共who

侵屌who支共
私怨撚就唱反調

反侵反上腦
侵鬧CHO
佢就撐CHO

d私怨撚真係好恐怖

我同好支持who嘅人傾過
佢地好難接受個世界咁黑暗
覺得who同中國點會害人
就算中國發源，佢地都係唔小心姐
點會係咩大外宣，隱瞞黎陷害全世界
唔好醜化人
大家都係善良的，邊個挑起矛盾，邊個就唔善良

唔小心

成日話trump轉移視線，搵who黎blame

但問題係 trump blame岩人，WHO係抵blame喎，Trump係blame得岩喎

兩樣野根本冇衝突

有冇諗過人地支持WHO既時候
其實冇考慮中國依個因素

人地美國人關心既議題梗係同香港人唔同
唔會好似我地咁用「親中vs反中」世界觀睇野

左膠=on9

反侵反到弱智

又唔見佢哋反共反到出面

諗起鄭立今日出篇文
其中一段：
只係西方由冷戰末期開始，將追求民主自由法治，同追求平等大愛道德溝埋一齊。有班人唔認同呢個世界可以民主自由法治，但無公平唔道德亦都唔大愛，可以係講主權講錢講力量，呢班人特別睇唔起民主自由背後有支大砲既美國佬。戴耀廷係呢個背景出身，就一定會受呢班坐係歐洲大學辦公室既西人影響。

理想世界緊係最好好似宮崎駿卡通片咁，你唔使打仗，靠愛靠龍貓靠細路女就可以引班蟲打敗鐵甲兵團，人類最好生活就唔使開工廠，渣部高達都要特登唔打個駕駛倉，裸聊就可以令人類和平，拎支矛隊落個海度就解決每日民生問題，六十年代起既文藝創作傳媒界就不斷令你相信呢點。人類既自由要靠支大砲呢樣野好令人難以啟齒。

我都係果個年代成長過，我點會唔記得，因為人類打完第二次世界大戰，覺得就算人類好醒，打仗都係會打殘大家，所以先打算將下一代陪養成一班自由大愛和平既理想主義者姐。

今次單野係有d失望，但由往績黎睇
Lady Gaga已經進步好大部份美國人好多
唔好搞到好似支那d小粉紅咁周圍亂批鬥人

Lady Gaga 關注香港運動、掛台灣國旗，引中國老粉絲心痛：「立即退粉，國家面前無偶像！」

女神卡卡「和達賴喇嘛對談」暢談社會觀！聊到「人類世界最大威脅」直言：我們都被菁英操控…

美國人諗野美國優先有咩問題
為左班三唔識七亞洲人民既幸福，支持個同自已價值觀唔同既總統？

其實都唔駛香港人屌
已經大把鬼佬屌柒佢撐CHO係痴咗線

呢位鵝公喉歌星好煩
由頭到尾佢只係drag queen 模仿對像
唔止樣衰 仲冇腦

美國死果四萬全部都係男人嚟.
D女人真係無撚用到呢

好似唔係黨爭,而係是非黑白嘢嚟.票投韓國瑜係唔係黨爭?

其實係嬉皮士文化延續。。。。

好似係喎
講錯左

反侵係美國人黨爭之外嘅另一條戰線

美國就係
亞洲好多人
尤其香港人同日本人
真係好受呢啲作品影響
覺得靠愛同包容可以戰勝一切
否定有絕對嘅壞人存在

佢撐香港撐台灣個喎

奶支

善良嘅基礎係要有智慧
無知並唔係善良嘅表現

叫Lady Gaga收皮.
佢係募集咗好多防疫設備,但對於防疫係杯水車薪,唔好拎光環嚟說事.
若當初好似台灣咁,面對所有來自邪惡中國法西斯嘅資料都警惕萬分, 係更強硬嘅防疫,根本就唔會死幾萬人.近百萬人被感染.
呢個係大是大非問題.
你支共爸爸都有賣口罩,佢係防疫功臣定係始作俑者?